復仇者聯盟呢啲垃圾英雄片 狗也不屌

成班智障連登仔係咁吹捧 , 吹到套戲有今生冇來世

我有免費飛入場睇過咪又係咁

同意樓主
垃圾電影狗也不屌

Push

等住有人入嚟話我係dc9

全部英雄電影都係垃圾

小學雞先會睇

不服來辯

dc9

不服來辯啦 唔使偷偷留下負平嘅

所有英雄片都係垃圾 唔好再話我係dc狗

你都係垃圾

暫時 投票結果分別係 四位巴打同意我, 有 三位巴打 覺得 英雄電影係垃圾

垃圾不過你睇埋呢啲 比狗睇既片？？

講中咗好嬲嬲豬

狗唔係垃圾呀麻 垃圾

我發覺你講嘢都幾小學雞, 即刻駁嘴串人feel

正負皮有咩分別
中文差 sorry

內文無論點
到底樓豬想辯啲咩

負皮俾樓豬的

樓主垃圾比狗屌

你發覺姐 關我咩事

點睇Dc 小丑拍到攞奧斯卡男配角？定係你嘅標準比奧斯卡仲高

投你老母 小學雞咩

樓主仲未退出連登？
又未裸跑
（1q題） 三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑

認同